[衰過三年零八個月]阿嫲話日治時期，D少女為避免被蘿蔔頭睇中，會用鑊撈搽面......

阿嫲話三年零八個月日治時期，D少女為避免被蘿蔔頭睇中，會用鑊撈搽面......
而家禁蒙面法，蒙面搽黑都犯法，靚女無得遮面。黑警係街見到靚女就捉上狗車，真係衰過三年0八個月。